好開心 我細佬終於去左考驚察

祝福佢成功！！

做人做狗自己簡

恭喜你就快可以死全家

驚啊緊驚
唔好畀佢收工啊

字都唔識
唔怪得要去做狗
毅進仔

好仔唔當差

利申 消

你都係毅進仔 閱讀能力有問題
係我「細佬」

警察除暴安良

做我條令

一人考警
全家光榮

維持社會治安

你做我條令？

我為佢感到驕傲

好開心 樓主終於去左瑞和街

好開心 韓國果邊證實肉酸冇藥醫

笑左

好快可以入赤柱由政府養/訓浩園

吠吠吠，唔洗你教

又自high